今日唔小心認錯左個韓星做狗

對唔住

Markbb 好可愛
樓主都好似狗仔咁咁可愛

你無錯

原來樓主係狗黎

回帶

原來係mark
認唔撚到